# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  theming_example.module: n/a
#  theming_example.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Drupal Example\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-15 01:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-15 02:46+0800\n"
"Last-Translator: Vincent <drupal@fleeto.us>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <drupal@fleeto.us>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"

#: theming_example.module:134
msgid "Some examples of pages and forms that are run through theme functions."
msgstr "Some examples of pages and forms that are run through theme functions. 页面和 Form 的例子通过主题函数进行输出。(为通过测试保留一句英文)"

#: theming_example.module:135
msgid "Simple page with a list"
msgstr "带有列表的简单页面"

#: theming_example.module:136
msgid "Simple form 1"
msgstr "简单 Form 1"

#: theming_example.module:137
msgid "Simple form 2"
msgstr "简单 Form 2"

#: theming_example.module:152
msgid "First item"
msgstr "第一项"

#: theming_example.module:153
msgid "Second item"
msgstr "第二项"

#: theming_example.module:154
msgid "Third item"
msgstr "第三项"

#: theming_example.module:155
msgid "Fourth item"
msgstr "第四项"

#: theming_example.module:159
msgid "A list returned to be rendered using theme('item_list')"
msgstr "返回一个列表，使用 theme('item_list') 渲染"

#: theming_example.module:177
msgid "The same list rendered by theme('theming_example_list')"
msgstr "用 theme('theming_example_list') 来渲染的同一个列表"

#: theming_example.module:194
msgid "Newest first"
msgstr "最新的排最前"

#: theming_example.module:195
msgid "Newest last"
msgstr "最新的排最后"

#: theming_example.module:196
msgid "Edited first"
msgstr "编辑过的排最前"

#: theming_example.module:197
msgid "Edited last"
msgstr "编辑过的排最后"

#: theming_example.module:198
msgid "By name"
msgstr "根据名称"

#: theming_example.module:203
msgid "Choose which ordering you want"
msgstr "选择排序方式"

#: theming_example.module:207;238
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: theming_example.module:221
msgid "You chose %input"
msgstr "你选择了 %input"

#: theming_example.module:233
msgid "Please input something!"
msgstr "请输入点什么！"

#: theming_example.module:252
msgid "You entered %input"
msgstr "你输入了 %input"

#: theming_example.module:62
msgid "Theming Example"
msgstr "主题示例"

#: theming_example.module:63
msgid "Some theming examples."
msgstr "一些主题的例子"

#: theming_example.module:69
msgid "Theming a list"
msgstr "渲染一个列表"

#: theming_example.module:75
msgid "Theming a form (select form)"
msgstr "渲染一个 form (select form)"

#: theming_example.module:82
msgid "Theming a form (text form)"
msgstr "渲染一个 form (text form)"

#: theming_example.info:0
msgid "Theming example"
msgstr "主题示例"

#: theming_example.info:0
msgid "An example module showing how to use theming."
msgstr "一个演示主题的示例模块"

#: theming_example.info:0
msgid "Example modules"
msgstr "Example 模块"
